今日，港島見，大買特買，不見不散！

冷氣軍師都咁話

軍師無野叻，最叻嘆住冷氣濕平

你地去la
我會做冷氣軍師！

出去吹商場冷氣啦屌

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

咁多cctv
傻既先去商場

你條放負L收皮啦，唔識BB咩，屌你

我講得唔岩？ CCTV呢個point有錯？

咁多人拉左
果D 無BB？

去商場買野有乜問題？大驚小怪

無問題，問題係咩行動po都總有樓上果d放負五毛，真係屌佢老母

推